依家係有瘟疫，仲開乜撚野花？ 冇左命仲講咩抗爭？

做下文宣咪算

係都要聚人打仗

係咪想所有手足中招先安樂？？

冇命仲講抗爭？

你哋有冇常識？

Push

手足行動唔使你教

走啦5毛

推

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

尋日仲有人吹風要搞遊行添
BTW等睇樓主係鬼5毛分化撚呀蛇

Sorry 唔會捉鬼